應承我，可唔可以放棄抗疫攬炒埋聖誕

利申： 住梅窩

關你住梅窩咩事

已經係毒撚

多d 出去染病

戇鳩仔我入梅窩搵你啦

其實對毒撚有咩影響

🚷

別人的不快樂就是我的快樂

樓主聖誕去邊玩?

blocked